ip lighting 轉3.5 插頭

想問下邊度有得買 除左apple

我有多，原裝，平賣俾你？

星際有, 成千1條

電話鋪大把

百老匯豐澤

深水埗, 特賣場...

♿️🚮